\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Di}{ri}gátur orátio mea sicut incénsum in con\MediatioIV{spéc}{tu}[ ]{tu}[o,] elevátio mánuum meárum ut sacrifíci\TerminatioIV{um}[ ]{ve}{sper}{tí}num.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Mi}{nha} oração suba a vós co\MediatioIV{mo}[ ]{in}{cen}[\-so,] e minhas mãos, como o\TerminatioIV{fer}{ta}[ ]{da}[ ]{tar}de!~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Po}{ne}, Dómine, custódiam \MediatioIV{o}{ri}[ ]{me}[o,] et vigílias ad óstium labi\TerminatioIV{ó}{rum}[ ]{me}{ó}rum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Pon}{de} uma guarda em minha bo\MediatioIV{ca}[, ]{Se}{nhor}[,] e vigias às por\TerminatioIV{tas}[ ]{dos}[ ]{meus}[ ]{lá}bios!~\Antiphona},
  {\item \VSup{4ab}\Inchoatio{Non}[ ]{de}clínes cor meum in o\MediatioIV{pus}[ ]{ma}{lí}[tiæ,] ad machinándas machinatiónes in \TerminatioIV{im}{pi}{e}{tá}te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4ab}\Inchoatio{Meu}[ ]{co}ração não deixeis \MediatioIV{in}{cli}{nar}[-se] às obras más nem às \TerminatioIV{tra}{mas}[ ]{do}[ ]{cri}me.~\Antiphona}
}